====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aujourd ' hui ,  l ' exercice de l ' urbanisme nécessite la mobilisation dans la durée de savoirs très spécialisés , d ' acteurs et d ' expériences multiples .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

